# README #

Code challenge para postulantes a desarrollador iOS SoSafe

Esta es una app que muestra datos de aguas lluvias en distintas ciudades.
Se tiene la información de aguas lluvias para varias ciudades.
La app muestra un mapa, un textfield para ingresar texto y labels para mostrar datos.

El usuario introduce en el textfield el nombre de una ciudad y la app muestra la ciudad en el mapa, el promedio y la varianza de aguas lluvias caída en un periodo de un año.

## Instrucciones ##

* Implementar la funcionalidad descrita anteriormente.
* Siéntete libre de modificar todo lo que creas necesario, agregar librerías de terceros, etc...
* En el archivo DataSource.swift hay información que podrías encontrar útil.
* Utiliza solo los datos de agua lluvia dada dentro del proyecto.

## Respuesta ##

* Copia este repositorio (clone o fork)
* Tu respuesta debe ser un email con el link a tu repositorio donde hayas implementado la respuesta (Puede ser BitBucket, GitHub u otros)
* Esperamos tu respuesta lo antes posible. Si puedes, avísanos cuándo nos podrás enviarnos la respuesta.



## Test ##
* No subi .gitignore porque era un test.
